我求下你地

聽日點都好 唔好吹7區
少人7區係方便班狗拉人昨
我今日出完好撚累
只係想快d訓覺 岩先比人包抄 袋裝擺低左
都未拎返 我想強調一樣野 你地覺得理所當然既野全部都要時間同金錢整eg火魔法
同埋我想再強調 你班偽勇咪撚再曬野
扔磚又唔行近扔 扔地下?
人地掘得咁辛苦 比你浪費哂
有手足整左好多魔法派 你班仆街中哂地下
見有狗先好放 咪撚再曬資源
豬嘴又係 成班友拎完物資站個d之後企後面?

我自認仆街先 聽日除左塞鐵 其他我唔會去
打飛機都要草幾日啦 更何況7區

push
義士既血不能白流
絕對唔撚可以就咁算
區區開花 加機場
你封哂佢戒嚴囉

推

我意思係 點解唔星期日先出黎
聽日又要買過d材料同裝備
下下派哂比人 邊度黎咁多裝

明啊 但細有細搞 大有大搞
姐聽日要照常返學返工 我接受唔到